有冇ChinG黎到依家呢刻先發覺Groupmate係Freerider？？？

頂佢個肺

有咩辦法？組已分，已成定局